推胸時會有高低膊

玩膊 推胸時會有高低膊, 應該點算
本人右YAU

我都有 要搵人spot

推胸一前一後 推膊一高一低？

一個人做用返barbell / smith bench press先

想搭單問下 小弟細個唔識野 左邊一直唔夠右邊大力
但做同樣重量 左邊d 肌肉用左其他肌肉借力
結果現家大細邊 家陣大個左想調整番姿勢
但結果d 肌肉好似慣性咁用其他位借力
應該點算

都係一高一低

做輕啲

屌我都係
左手細過右手半吋

唔夠力先會借力 除非你連個姿勢都做錯 唔係既話做輕小小先囉 等兩邊balance返都未遲